{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023604",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1001087",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 호텔 스토리"
    },
    "text": "宿泊施設は計36室の客室で構成されています。 韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしており、客室内部には使い捨て用品が無料で提供されます。 全客室にはLGハロービジョンが設置されており、ネットフリックスを本人IDで視聴することができます。 PCは個別客室のWiFiに置き換えられており、使用はできません。 103号と105号はトイレが2つずつあります。 宿泊の際、平日は16:00から入室可能で、週末は17:00から入室可能で、退室は12:00です。 2022年8月には新しいウンジンコーウェイ浄水器が設置される予定です。 また、シャワーガウンはフロントでご要望いただければご提供しております。 未成年者の入室は禁止され、未成年者による拒否についてはキャンセルと払い戻しはできません。 ペットや調理は客室内ではお断りしております。チェックインの際、客室指定はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室は何部屋で構成されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は計36室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "何種類の言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が無料で提供されますか？",
            "answer": "客室内部には使い捨て用品が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはLGハロービジョンが設置されており、ネットフリックスを本人IDで視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "PCは利用できますか？",
            "answer": "PCは個別客室のWiFiに置き換えられており、使用はできません。"
        },
        {
            "question": "103号と105号の特徴は何ですか？",
            "answer": "103号と105号はトイレが2つずつあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊の際、平日は16:00から入室可能で、週末は17:00から入室可能で、退室は12:00です。"
        },
        {
            "question": "2022年8月には何が設置されますか？",
            "answer": "2022年8月には新しいウンジンコーウェイ浄水器が設置される予定です。"
        },
        {
            "question": "シャワーガウンはどこで入手できますか？",
            "answer": "シャワーガウンはフロントでご要望いただければご提供しております。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室は禁止され、未成年者による拒否についてはキャンセルと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットや調理は客室内で可能ですか？",
            "answer": "ペットや調理は客室内ではお断りしております。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に客室を指定できますか？",
            "answer": "チェックインの際、客室指定はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 433
    }
}